鬼佬朋友黎香港 帶佢食乜好？

多到諗唔到

港女

綠豆

韓式海膽流心芝士紫薯漢堡
明將紅豆壽司

燒賣飯

澳牛

認真post

蛋撻
煲仔飯
燒味
老味
港女

鳳爪

隱世 邪惡

知唔知澳牛幾時收爐 想年三十晚去食

蛇膽

一定係酒樓飲茶 夠哂地道 又有話題 又可以坐

有韓國 加分
有人氣/熱賣 加分

香港最出名咪老蘭有免費閪吃囉.

我之前個鬼佬fd黎香港我帶左佢食雲吞麵佢幾鐘意食，同埋帶佢去lkf食鬼妹，佢個食同條女訓左晚，不過係鬼妹

日

北京填鴨，佢哋可以連食7日唔厭㗎

帶佢食D熱氣野

有冇地址

飲茶必去 有冇多d 推薦

M記

呢d時候緊係帶佢去行下行宵

牛腩麵個啲

富士 合宜

大家食

車仔麵

譚仔 !!!!

大排擋 煲仔飯

有冇d特色d

叉燒

Dan Ryan
Ruby Tuesday
Outback

田雞 鳳爪

Tam jai

去葵廣掃街

中環摩天輪年宵

一人射兩次

北京填鴨去北京食
香港梗係食燒鴨/鵝

牛雜

茶記
菠蘿油嗰啲

蛇羮，皮蛋酸薑

涼茶
皮蛋
雞腳
青蛙

蛇齋餅粽

碟頭飯
飲茶 ,小菜,填鴨
燒味外國都有
個鬼佬邊到人黎
佢住既地方如果冇乜新鮮海鮮
黎到香港當然要食返餐海鮮

卓明樓

九龍城是但食個小曼谷再搵間食糖水

晏晝梗係去掃街 篤魚蛋 車仔麵
夜晚打冷 大排檔
就新年 順便食下d應節食物

大排檔 好足鑊氣嗰啲小炒

燒鴨瀨粉 想食但又夾唔到

廣東燒味

翠華

品香樓 華星

蓮香樓

同鬼佬一齊射

好仆街

豆腐火腩飯

互食大家d精

打冷

吉邊

雞子
牛雜

皮蛋

港女放題

你又岩wor

笑撚咗

飲茶

格仔餅

臭豆腐

澳牛 蛋撻 金華 飲茶 片皮鴨 燒味 流浮山/避風塘/西貢/鯉魚門 雞蛋仔 打冷

廿四味

黑鮑

牛雜 鳳爪 豬肚

Cafe de coral?

油炸鬼

邪惡拉絲紫薯

去海港城間 美中. 鴨子 食片皮鴨 間野好得體好時尚又幾好食

我知 答案係豆腐
因為氹鬼食豆腐

屌你老母

141

茶餐廳 大排檔 酒樓
燒賣魚蛋 片皮鴨

好酒好蔡

show me your love飯

點知樓主自己都夾唔到

傳統粥鋪

中式糖水舖

點心

太子有間奇趣餅家，老字號，啲豆沙餅好好食

另外可以玩鳩佢，同佢食牛雜

去深水埗食公和豆品，豬潤麵

旺角掃街，兆萬冷麵之類啦

再唔係九龍城食下泰國野，新蒲崗食下平民野

老老豆豆 好多香港人都夾唔到

帶佢食劣食

我相信鬼佬 佢自己都識去食

大排檔好D

免費雞